% Soubory musí být v kódování, které je nastaveno v příkazu \usepackage[...]{inputenc}

\documentclass[%
%  draft,    				  % Testovací překlad
  12pt,       				% Velikost základního písma je 12 bodů
  %a4paper,    				% Formát papíru je A4
	t,                  % obsah slajdů nebude centrovaný, nýbrž budou začínat od hora
	aspectratio=1610,   % poměr stran bude 16:10 (všechny projektory v učebnách na Technické 12),
	                    % další volby jsou 43, 149, 169, 54, 32.
%% Z následujicich voleb lze použít maximálně jednu:
%	dvipdfm  						% výstup bude zpracován programem 'dvipdfm' do PDF
%	dvips	  						% výstup bude zpracován programem 'dvips' do PS
%	pdftex							% překlad bude proveden programem 'pdftex' do PDF (výchozí)
	unicode,						% Záložky a informace budou v kódování unicode
]{beamer}				    	% Dokument třídy 'zpráva'
%\usepackage{etex}

\usepackage[utf8]		%	Kódování zdrojových souborů je v UTF-8
	{inputenc}					% Balíček pro nastavení kódování zdrojových souborů
\usepackage{graphicx} % Balíček 'graphicx' pro vkládání obrázků
											% Nutné pro vložení log školy a fakulty

\usepackage[
	nohyperlinks				% Nebudou tvořeny hypertextové odkazy do seznamu zkratek
]{acronym}						% Balíček 'acronym' pro sazby zkratek a symbolů
											% Nutné pro použití prostředí 'seznamzkratek' balíčku 'thesis'

%% Balíček hyperref je volán třídou beamer automaticky
%\usepackage[
%	breaklinks=true,		% Hypertextové odkazy mohou obsahovat zalomení řádku
%	hypertexnames=false % Názvy hypertextových odkazů budou tvořeny
%											% nezávisle na názvech TeXu
%]{hyperref}						% Balíček 'hyperref' pro sazbu hypertextových odkazů
%											% Nutné pro použití příkazu 'nastavenipdf' balíčku 'thesis'

%\usepackage{pdfpages} % Balíček umožňující vkládat stránky z PDF souborů
                      %% Nutné při vkládání titulních listů a zadání přímo
                      %% ve formátu PDF z informačního systému

\usepackage{cmap} 		% Balíček cmap zajišťuje, že PDF vytvořené `pdflatexem' je
											% plně "prohledávatelné" a "kopírovatelné"

\usepackage{upgreek}	% Balíček pro sazbu stojatých řeckých písmem
											% např. stojaté pí: \uppi
											% např. stojaté mí: \upmu (použitelné třeba v mikrometrech)
											% pozor, grafická nekompatibilita s fonty typu Computer Modern!

%\usepackage{amsmath}

\usepackage{booktabs} % Balíček, který umožňuje v tabulce používat
                      % příkazy \toprule, \midrule, \bottomrule


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%      Definice informací o dokumentu             %%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


\input{variable}      % v tomto souboru doplňte údaje o sobě, o názvu práce...

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%     Nastavení polí ve Vlastnostech dokumentu PDF      %%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Při vloženém balíčku 'hyperref' lze použít příkaz '\nastavenipdf'
\nastavenipdf
%  Nastavení polí je možné provést také ručně příkazem:
%\hypersetup{
%  pdftitle={Název studentské práce},    	% Pole 'Document Title'
%  pdfauthor={Autor studenstké práce},   	% Pole 'Author'
%  pdfsubject={Typ práce}, 						  	% Pole 'Subject'
%  pdfkeywords={Klíčová slova}           	% Pole 'Keywords'
%}
\hypersetup{pdfpagemode=FullScreen}       % otevření rovnou v režimu celé obrazovky
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\usetheme{VUT} 				% barvy a rozložení prezentace odpovídající VUT FEKT
% alternativne lze pouzit jina berevna temata, napr. 
%\usetheme{Darmstadt} \usecolortheme{default2}
% ale bez zaruky
\logohlavicka					% vytvoření zkráceného loga VUT FEKT (FEEC) v hlavičce slajdu, nechte odkomentované


\begin{document}

% v pripade zakomentovani se zobrazi v pravem dolnim rohu slajdu klikatelne navigacni symboly 
\vypninavigacnisymboly

% snimek s titulni strankou vysazen bez hornich, dolnich a postranich list (volba plain),
% neni tak vysazen ani nadpis snimku
\vytvortitulku

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% 1.snimek s cili (zadanim) prace
\begin{frame} 
	% nadpis snímku
	\frametitle{Cíle a požadavky}
	\begin{itemize}
			\item seznámit se z rozhraním PHpix
            \item navrhnou blokovou strukturu zařízení 
            \item vybrat FPGA 
	\end{itemize}

\hspace{2em}
	\begin{itemize}
    \item matice 32 x 32 šupin
    \item čtení a konfigurace v reálném čase
    \item odesílání přes ethernet 
\end{itemize}
\end{frame}



%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame} 
	\frametitle{PHpix šupina}
	
	\begin{columns}[T] 								% prostředí sloupce s umístěním nahoře
		\begin{column}{0.5\textwidth}		% první sloupec
		
			%
			\begin{itemize}
				\item 8x PHpix
                		\begin{itemize}
                            \item 32 px 
                            \item 32x Channel config (16b)
                            \item 1x  Global config (104b)
                        \end{itemize}
				\item 4x SPI
				\item 1.8 V
                \item celkem 32 x 32 šupin
			\end{itemize}
		\end{column}
		%
		\begin{column}{0.6\textwidth}		% druhý sloupec
			\begin{figure}%	
				\centering
				\vspace{1cm}	              % horizontální mezera
				\includegraphics[width=1\columnwidth]{data/chip}
				%lze vlozit popisek, ale povetsinou je to v prezentaci zbytecne
				%\caption{Popisek obrázku}%
				%\label{obr:ukazka}
			\end{figure}
		\end{column}
	\end{columns}											% ukončení prostředí sloupce
\end{frame}

%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame} 
    \frametitle{Datová náročnost sytému}
    \vspace{2em}
\begin{table}[h!]
    \centering
    \begin{tabular}{|c|c|}
        \hline 
        celkem PHpix čipů & 8192 \\ 
        \hline 
        rozlišení & 262,144 \\ 
        \hline 
        1 PHpix data  & 616b \\ 
        \hline 
        celkem obrazová data  & 630784B = 5.04 Mb \\ 
        \hline
        konfigurační + obrazová data  & 10.08 Mb \\ 
        \hline 
        Dat. tok 10fps 10ms  & 55 Mbps \\ 
        \hline 
    \end{tabular} 

\end{table}
\end{frame}

%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame} 
    \frametitle{FPGA platforma}
    
    \begin{columns}[T] 								% prostředí sloupce s umístěním nahoře
        \begin{column}{0.5\textwidth}		% první sloupec       
            %
            \begin{itemize}
                \item TE 0820
                \item Zynq UltraScale+ ZU2CG-1E
                 \item  11.5 Mb UltraRAM
                \item 3.3V napájení
                \item Ethernet PHY      
            \end{itemize}
        \end{column}
        %
        \begin{column}{0.6\textwidth}		% druhý sloupec
            \begin{figure}%	
                \centering
                \vspace{1cm}	              % horizontální mezera
                \includegraphics[width=0.6\columnwidth]{data/trenz}
                %lze vlozit popisek, ale povetsinou je to v prezentaci zbytecne
                %\caption{Popisek obrázku}%
                %\label{obr:ukazka}
            \end{figure}
        \end{column}
    \end{columns}											% ukončení prostředí sloupce
\end{frame}

%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame} 
    \frametitle{Napájení}
    
    \begin{columns}[T] 								% prostředí sloupce s umístěním nahoře
        \begin{column}{0.3\textwidth}		% první sloupec       
            %
            \begin{itemize}
                \item 1.8 V 66 A  senzory
                \item 3.3 V 4 A   FPGA 
                \item 1.8 V 			FPGA IO  
            \end{itemize}
        \end{column}
        %
        \begin{column}{0.7\textwidth}		% druhý sloupec
            \begin{figure}%	
                \centering
                \vspace{1cm}	              % horizontální mezera
                \includegraphics[width=1\columnwidth]{data/blok1}
                %lze vlozit popisek, ale povetsinou je to v prezentaci zbytecne
                %\caption{Popisek obrázku}%
                %\label{obr:ukazka}
            \end{figure}
        \end{column}
    \end{columns}											% ukončení prostředí sloupce
\end{frame}


%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame} 
    \frametitle{Test šupiny}
    \begin{figure}%	
        \centering
        \vspace{0.5cm}	              % horizontální mezera
        \includegraphics[width=0.9\columnwidth]{data/pitaya}
        %lze vlozit popisek, ale povetsinou je to v prezentaci zbytecne
        %\caption{Popisek obrázku}%
        %\label{obr:ukazka}
    \end{figure}    
\end{frame}

%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame} 
    \frametitle{Test šupiny}
                 \begin{figure}%	
                \centering
                \vspace{0.5cm}	              % horizontální mezera
                \includegraphics[width=0.8\columnwidth]{data/interface}
                %lze vlozit popisek, ale povetsinou je to v prezentaci zbytecne
                %\caption{Popisek obrázku}%
                %\label{obr:ukazka}
            \end{figure}    
\end{frame}

%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame} 
    \frametitle{Stavový automat pro komunikaci}
    \begin{figure}%	
        \centering
        \vspace{0.5cm}	              % horizontální mezera
        \includegraphics[width=0.6\columnwidth]{data/fsm}
        %lze vlozit popisek, ale povetsinou je to v prezentaci zbytecne
        %\caption{Popisek obrázku}%
        %\label{obr:ukazka}
    \end{figure}    
\end{frame}


\begin{frame} 
    \frametitle{Simulace}
    \begin{figure}%	
        \centering
        \vspace{0.5cm}	              % horizontální mezera
        \includegraphics[width=1\columnwidth]{data/simfsm}
        %lze vlozit popisek, ale povetsinou je to v prezentaci zbytecne
        %\caption{Popisek obrázku}%
        %\label{obr:ukazka}
    \end{figure}    
\end{frame}

%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame} 
    \frametitle{Test}
    
    \begin{columns}[T] 								% prostředí sloupce s umístěním nahoře
        \begin{column}{0.5\textwidth}		% první sloupec       
         \begin{figure}%	
           \centering
           % \vspace{0.5cm}	              % horizontální mezera
           \includegraphics[width=1\columnwidth]{data/cons1}
           %lze vlozit popisek, ale povetsinou je to v prezentaci zbytecne
           %\caption{Popisek obrázku}%
           %\label{obr:ukazka}
       \end{figure}
        \end{column}
        %
        \begin{column}{0.5\textwidth}		% druhý sloupec
            \begin{figure}%	
                \centering
               % \vspace{0.5cm}	              % horizontální mezera
                \includegraphics[width=1\columnwidth]{data/cons2}
                %lze vlozit popisek, ale povetsinou je to v prezentaci zbytecne
                %\caption{Popisek obrázku}%
                %\label{obr:ukazka}
            \end{figure}
        \end{column}
    \end{columns}											% ukončení prostředí sloupce
\end{frame}


%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame} 
	\frametitle{Závěr}
	V této práci bylo dosaženo cílů:
    	\begin{itemize}
        \item výběr vhodného FPGA modulu
        \item teoretický návrh napájecích zdrojů
        \item vyzkoušení komunikace s PHpix rozhraním
    \end{itemize}
\end{frame}


% podekovani
\begin{frame}[c] 
% bez nadpisu snimku
	\frametitle{\mbox{ }}
	\begin{center}
		{\Huge Děkuji za pozornost!}
	\end{center}
\end{frame}



\end{document}
